葉劉其實知唔知自己垃圾

個政綱on99
乜7都唔知，乜都求其整個局整個處搞掂
咁點搞呢？乜春都無，發生咩事都唔知

睇返曾、胡，舉例土地問題，公屋鄰候時間，佢地係知發生咩事，好清楚既方向

利申 睇晒政綱，支持胡官

其實葉劉扮淺藍想博淺黃票，不過競選期間D深藍行為出賣咗佢，抵佢死。